爆炸品單嘢好似已經冇咩人理

你想有咩回響 清